美股SOS 比特幣 以太幣 SaaS概念

講真係SOS呢隻股 唔係叫救命
溝貨做T零成本
點解好少人講 講親都係Mara Riot

入咗put

SOS中資 好似未開始挖 買下礦機就炒起

本身2蚊早排俾入炒到升爆
BTC升佢都唔郁等返落5蚊

但中概股⋯有啲保留。可能細細地入200股左右

條數太假
炒下ok
長揸不了

有人話做假
我就無睇哂條片
但完全唔出奇

出面咪有post講

開完今晚就升